籃球真係麻撚煩

細佬我就踢開波嘅 話說今日就同班籃波撚打波 咁好啦要防守撞又話犯規 掂到隻手又話犯規 食身位又話咩阻人前進 咁撚多要求掂都唔掂得點打啊 同佢地講唔撞得就玩乒乓波就係到屌我
啲籃波撚真係麻煩

系

關我撚事

啲人唔識打姐

系你老母

55

驚你玻璃腳咋

我覺得樓主很skr呢

細佬我就踢開波嘅 話說今日就同班足波撚踢波 咁好啦要防守撞又話犯規 掂到隻腳又話犯規 做pick又話咩阻人前進 咁撚多要求掂都唔掂得點打啊 同佢地講唔撞得就玩乒乓波就係到屌我
啲腳波撚真係麻煩

你知唔知自己講緊咩

邊忽唔明

改都改好啲啦

唔好怪藍波撚 佢地天生智障

屌 足球插眼都得啦

籃球撚不嬲都戇鳩d

咁你去wwe la

點都會有少少身體碰撞㗎啦 但未至於去到掂到隻手就犯規囉

邊part有問題

你講緊我? 我足波撚嚟

定係你連pick係咩都唔知

最撚叻就係叫foul

好人好姐點會走去打籃球

真 有咩事這大嗌foul 輸唔起

最驚同樓主啲唔識打波既傻鳩打